大家唔好只係顧元朗，都要顧下上環嘅dolice亂咁開槍！

上環d垃圾警察亂撚樣開槍！人神共憤

推